中大老鬼話學生會唔代表佢地

好心老鬼就去搵校友會啦 on9 學生會又冇份佢投

詳情見中大學生FB

笑左。畢左業仲想學生會代表你?

facebook聽到唔真心話。政治正確

校友會奶共㗎喎

唔怪得要蝦班細

咁支聯會都不代表我啦
仲記得早幾年尖沙咀集會
班大中華狗咪又係周圍咬人

傳承條毛呀

廢話 grad左就收皮啦

中大老鬼咪姐係班大中華膠

作為校友
作為舊生
作為乜乜乜

屌死撚開啦認親認戚

港大>>>>>>>>>>>中大

校友去校友會啦

唔撚知醜